$98 就買到廢老的味道

Circle K有呀爺嘅臭汗味賣
隔住個盒都聞到佢陣味

OK係藍，鼎你老味又係藍，藍+藍枝嘢就變黑

日本呀爺造
立即諗到日本AV入面大戰囡囡嘅白髮老坑

講完個腦即刻有畫面

即刻買！有冇知邊度仲有貨急

留返聖誕抽獎

呢張圖真係次次睇都好撚好笑